以事論事，69後你地想有乜結果？

如題

其實真係唔知
12年 14年 到今年19年
由個時細細個書都未讀完
到依加都廿中
每一次抱住希望 結果都係乜都冇
其實想唔再理政治 靜靜地過自己嘅人生算

預左俾人屌

依幾日落車 唔知可以點

有咩結果 你老細同飯民同你講聽日記得準時返工返學 衝擊抗議又唔做 罷工罷學佢地又唔撚制

如果你唔知道你目的係乜

你上街做乜